邊撚個提議街市用電代替刀背拍死魚

街市又濕又多人 仲要通電
咁愛動物不如禁食肉啦 都唔知邊個柒頭諗出來
遲下會唔會立法殺蚊都要幫佢辦埋頭七？

肯定背後唔止一個人諗，可能幾十人諗左幾個月。

公民黨

同埋想問 電死點解會好過拍死 條魚冇咁痛苦？
點撚個知

笑到飯都噴埋出嚟

可能遲下要考埋電工牌

咁攪法
以後啲街市佬又要識製毒又要識用電
仲專業過殺手

到電死幾個人，又可以諗過新措施
又立大功

不如學吓功夫重好啦，幫條魚點穴咪得囉

到時電槍合法化，多一種民間武器

到時電死人咪中央工場
得財團,中字頭入到位

公民黨唔係第一次益錢人

香港不嬲相信市場

香港人做生意緊係講快
同時殺得快就自然少痛苦對魚最好

我相信市場自然選擇

前幾日經過上水屠房，見到好多魚魚一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

魚魚係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食魚! 我都已經開始戒...

政府

議員d錢真係好好搵 諗條垃圾橋咁就收8、9皮一個月

究竟邊個仆街咁無聊諗埋曬啲咁on9嘅方法